---
title: Validatiemoment 2 - Merkanalyse  
date: 2017-12-15
---

## Week 5 Vrijdag - 15/12/2017

* Validatiemoment 2

Eenmaal op school aangekomen zag ik dat Eelco niet in het lokaal zat. Jiska en ik hoorden later van anderen dat hij mails had gestuurd met daarin tijden van wanneer je kon komen. Voor ieder werd er een tijd ingepland maar die mail had ik nooit gekregen. We hadden later kunnen vinden en hadden ons ingeschreven (er hing blijkbaar een lijst op de 3e, in een hoekje).

1 Merkalyses zijn goedgekeurd, van Paard. Die andere 2 moesten nog beetje aangepast worden. Ik zou eigenlijk nog 1 keer terug moeten komen maar vandaag was de laatste validatiemoment. Ik weet wat er aangepast moet worden en het zou volgende keer goedgekeurd moeten worden. Het is iniedergeval wel leerdossier geldig, maar ik zal het alsnog gaan verbeteren.  
